日本福島核電站發現戰時炸彈

日本福島第一核電站發現一枚炸彈，相信是美軍轟炸機在1945年投下，這枚炸彈當年無爆炸，自衛隊已經派人處理。

報道指工作人員上午挖掘泥土時，掘出這枚炸彈，由於現場同核電廠反應堆有距離，並無影響反應堆運作。